巴塞真係成日創造奇蹟

上年6:1 今年3:0

就係等你講呢句

好撚熱血

三年八強出局

神奇疤

讓返個位俾人啦疤狗
年年都咁柒

英國旁述都係咁講

We did it!

hi gap

有來有往

Weak 了

我地點塞

環保♻️

今年4:0

各位移玉步去我新post 2019 系列

2019版本 巴塞又創造奇蹟